SHF拉打特攝綜合POST685 龍兔唔知有無得拎籌號呢

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販

呢排睡記經期亂咗

12月賽程表

CSM

DX

3月

4月

5月

以下 港魂任撳 日魂要抽

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

我心已死

孤爆

龍兔只因深愛著 會出嗎

出啦好嘛

唔通geiz先係金撈

借隻你玩住先啦

留名再推

孤爆

雙爆

留名

我下次會分散風險，精孤各一

好似係

張圖係矇，但大家留心睇下，笑到仆街

隻石內卜未開訂架可?
唔想玩三人組但係想買隻石內卜

紅圈為笑點

下次等現

原價10蚊

圍骰通爆

12月3 會有通販開訂
至於佢有無份就

你望下AgeII大酒瓶

孤爆威力好強大

大家一獲熟又唔同

認真借你玩下唔拘喎

自己訂

魚蛋論

好多怨靈孤魂

菊門一縮

可能無人訂

註巴你玩先 我星期五去睇下咩環境

咁睇我 你隻死熊貓

孤島

安坐家中真好

不過現有好多都唔出奇就真嘅

等收好人卡

一月份仲多現

留名 收工了

都好，我等下年

日元25算即係點

我覺得少都唔出奇 頭雕都幾趕客

好波

一板板

keep住出keep住買keep俾B記厄錢
但係又好想佢出shf裝甲夏美

到時299不是夢既時候我就收貨了

佢係復刻

依個真，d人多為水管入

都無人訂

訂埋黑衫先係真愛

請問有冇巴打知 rider kicks figure evol 旺角/深水埗仲見唔見有？

多人投資

直送更輕鬆

邊有人投資..

你雙入先係真愛

12月無野玩

有人見社長就入既

改盒面再出過
好想要夏美

好彩有龍柒

環保到

買買

一隻點夠揪

好想即刻J

法爺小sad400有交易

現時點望望

謝指點

咁多位師兄大家好，小弟想問吓絕狼真骨賣7百幾，買唔買得過 ，小弟剩係玩過兩隻超人，唔太熟啲價錢。
thx

原價都7百幾呀豬

原來係咁，thx師兄

燈下就有

另一隻呢

丁住等

慶賀吧！

慶祝吧

踩上去啦

終於睇到神社長出場

衝上去

終於有得拎

我已經等唔切了

終於無咁灰

殺呀

愛與和平

燈到一隻好開心了

一陣問下另一隻點先

可以揀退

點解既

衝到現就退

撳唔到

神的恩典

撳到一月

確實有得退？

定*

大雄問過 好似係

睇下有無法爺現先，順手衝埋

唔係我問

58x喎

係咩

我屌，當我無問過

旅客區係呢個價 其他唔知

應該都係得返依d價先有現貨

唔知呢

無訂係要受下

對真骨有時衝動係好事嚟

唔太覺

膠水漬係啞黑好明顯 圖可能唔覺
隻角都唔係咁靚

呢層係

腰帶搵被選中既細路

依條腰帶危險過炸彈

破壞者

新post唔記得lm

已經加咗價到585

準備去四川衝現

真係kaxia腰帶?

已射thx

後排

法爺威力

大貨

孤島好波

預仔同我一樣雙入 話說啲頭雕睇到有啲驚

黑衫一月確認

註巴都雙入左

退錢

無話可以

中sad

戰損

吓

刀疤神

阿嬸多手

戰損

路飛

問下伯母有無化妝品

孤島人神共憤

無得退錢

鬍鬚佬塊閪袍

thinner擦一擦去

掉甩佢

摔

日本都冇乜囉 見現貨有既都9000 yen up

慘了

水印貼紙

展品趕工

出既機會....

環保

evol 強姦我未

唔知攝喺邊個月

yes

就12月啦

對手好似關節炎咁

wd40

衝呀

啲頭亂放嘅

叫咗你個頭唔好亂放

物流問題
唔准賴阿嬸

樓上有圖

拎埋就等出年熔岩龍

阿嬸是無辜的

熔岩龍等收件

放假先再J

論還原度同質感電鋸佬都唔輸蝕過法師

真係幾高質

永遠都係無乜人要既野先高質
利命有卜弓

利伸有訂
瘋狂錯字

晒下馬算 本身諗住換腰帶但係換唔到

笨大人氣野先出得衰 因為你點都會買嘛

廢單反點都好過iphone既

是日

不過啲wc真係

所以先問你需唔需要嘛

orb同geed呢

龍騎港雲csm延遲

十憶條腰帶夠唔夠長連外套戴

唔係掛

zombie個腰帶都帶唔到

今次到港暈出事

打和啦

買錶有game送

支援黑色騎士

夠老友

未買orb
geed就剩係得尊王

應該日本都遲

唔知有開箱未

隻GAME無人提過
隻錶同時王果隻有咩唔同

如果出埋BLACK真係無敵

黑色拉打個種低調既帥

尊王 見到特價350

終極大佬 u甜微

貼紙變咗閃貼
介紹個拉打果句野唔同
腰帶d字zio變咗game
其他一樣

都係終極垃圾qc

有taste

我淨訂水管

呢隻正呀,不過我得綠眼

我上星期350入呀 但今日行ins 見到古加300

買埋黑衫啦

了 只要水管

*不

kuuga好似雙膠

千尋真係好正

妝 髮型

識貨
傻大姐都唔差

圓谷製作專破壞女角造型

松浦雅劇中造型都正

正 不過紅凱型到搶左foucs
千尋 松浦雅 同記者都正

佢哋係？

我都想追埋黑衫

一對

最尾果張正

一月

拍銀河S好似未過三十 雖然宜家都

衝現啦 點忍呀 睇住人撚自己無得撚

無訂啊 我淨係要水管咋

留名睇Artbook

印到咁既 咁多一點點

笨大

家燕姐咁額頭有一點

咁多收獲

捽甩佢

呢4隻真係應該買

早晨！

早上
好

挑戰極限系列

時王 屌你老母

早

夏海
用dcd荼毒自己個甥

今年聖誕願望 兔兔開訂 天道再販

早 龍兔有冇得拎籌

早
排隊

打尖好嘛

三羽

如果黎斗二揀一入一隻，會建議我入邊隻？利申冇訂

水管囉

只訂水管人士

慳膠啦好嘛

但條水管好流
黑衫有得玩卡帶

btw師兄認為邊款個樣似d

點流法

笨大 不了

食撚屎啦笨大

撚動都係

兩舊膠左右合埋，唔係咩？

早

誰期望最多展覽完 唔預出㗎🎤

笨大係狗

係
咁想要幾堅

劇場版果隻喎

阿謙返去專心寫歌吧啦

笨大撚狗玩家

雙修

Switch 拉打出咗一日已經有二手

冇，我覺得好無聊姐

睇完gameplay 心諗ps game

手機game不了

仲衰過手機game

法爺續戰tokyo ghoul

食屎鬼

大家早

好似做到試食大會
女主轉左人

奶走佢

無辦法

垃圾QC

用化妝品

唔係兩盒都有卡帶玩？

仲要個cuntinue 係貼貼紙

閃着燈同埋有聲效

人點變怪獸咁大隻
痴線都唔解釋一下

DX 龍兔樽 冰拳 22號收件

仲要識飛 好似係

合埋甲蟲掛

11月終於完結

係咪今次唔搵人 搵昆蟲

完善吧 如無意外

你問我問誰

真骨w 都係

無敵先

古迦係ultimate

塑膠垃圾系列

社長行先

大東 召喚獸

Lv X-0

快啲

點知係車車

Amazing mighty

對波堅野

身體檢查

睇下切開角度

都好過三羽時王

不能同意更多

沒有我切不了的波波

環保企業

好有手感

X-0這環保我可以

鬍鬚佬閪袍我諗諗佢

早
今日天空好美

仆街你咁講法搞到有啲性趣

好清爽

幾時先接法爺

無得輸

我問過啦 佢話可以

孤注 Tajadol派左未

唔知佢搶唔搶到

搵下黑衫老現先

有無巴打知道兩隻社長現貨分別係幾錢倒？

尋晚好似無人衝老現

琴日經過kugga,但無問

衝到現就好退了

之前見預訂game 4xx
game連錶芯加其他特典係7xx
不了

老現或成

用嚟買社長都無噉嬲！

無敵，天才，金兔銀龍

金兔銀龍(cg)

天才鳩上色

個個衝完現退錢 到時一月d貨多到

日魂可以cut單嘅

條傻仔係套劇咁跳

第一日賣已經有人係group開定post收二手250

未睇

笨大垃圾game廠

陰公美空夾九都無野睇

好快有得排199

好想玩拉打 屌佢笨大隔咁耐先出一隻 又唔係收得平仲要出啲垃圾

你咁留意嘅...

路線唔同！

排50

跳跳下無啦啦走去夾好覺眼
仲要夾住黎扭

game俾笨大獨佔真係害死fans

雖然都係 但事實是殘酷的

佢啲game 真係買唔落

諗返某張ipad圖

後啲出隻戰機game諗緊屌唔屌

真係好廢，無隻得

hedi

睇下一月有無平貨執先

我諗
訂又無乜人訂
啲舖頭無預多貨

掛

無咪由佢 反正個頭雕又唔似

不如慳返算

已經唔係玩似唔似樣

情意結

諗緊點攪

配女變胡迪

無女

睇twitter啲架仔表演

提多次
下個月22號收件
真骨w

暫時見好正常

開始暴走

要新高達果個

訂埋古迦錶芯

可能全pass算

睇到隻怪人敢躁

更燥*

留力真骨更開心

下年5-6月開始無新野

build line:失蹤
ex-aid：失蹤，啊有三羽
真骨：失蹤
時王：瘋狂啱媽time

東映屌你老母

12月公報啲轉機嚟

我果隻對眼閃架

Switch 免費DLC

ok 加返你一分

掉去資源回收筒啦

上埋閃粉

本身隻game唔係一個拉打可以變好多form咩 咁出個w armor係ZIO多一招用?

蛋黃醬 錶芯

睇錯蛋黃哥錶芯 心諗做咩咁跳脫

已炒價

resident evil?

咩限定嚟 衫?

水管都有卡帶

12月套劇場版

本身得火箭同標用？
依家多招w技用

推

我最後加粗個髮線去姐住額頭粒家燕姐墨

CG怪人

幫芭比上妝吧

黑衫個正常樣靚仔d

係囉 皮套都慳返嘛

無個d工具 睇下邊度有thinner 買

巨大化好難唔CG

環保呀

又好似好無謂咁 不過唔收錢就算啦
遲啲一個拉打收返你廿幾三十

化返個豔妝

屌奶聲仲玩埋DLC

兩邊都入是常識吧

攞去pad抽蛋好過

死人妝

咪就係

都得架

我玩緊 等抽拉打

好多拉打未有 舊平成每個年代得一隻 新平成就兩隻 但首先要笨大唔棄game

算了

係幾無謂
不過如果會跟住tv劇情一路有新嘢用，過下手癮都唔錯 前提唔洗錢

利申: 未瞓醒

你玩埋我果份報告

希望有

搽下脣膏

我都係

買多幾隻zombie可以砌呢個場景

浪費電力

都係諗下咋

黑衫希望靚仔

箱入

等情報

希望啦..

等多幾日買大亂鬥算啦

QC fail

突發 時王參戰決定

專心玩牛仔online算

$200的話我會買

張貼紙裝飾嚟

排150

成個首期係度

癲

我塊面多條疤
jj掛bugvisior

終結埋任天堂

睇完上面d開箱圖，心諗好彩無買，差到離譜
紫色全部出界，塊面勁多一點點

好似前幾個post話有舖頭搶唔到退訂? 仲以為35000個係好多

佢件tee其實仲hi到件褸啲灰色顏料

發啦發啦

正常
當地都係火箭價

當時人都搶

呢隻有咩特別

唔知孤島搶唔搶到呢

少墨屎都好好了

係DX唔係扭蛋食玩垃圾 限量35000 同Ankh
好似係咁

限量囉

個量唔多囉

係，成隻野d色上到好柒

我淨係訂左Hazard

果隻有無限量先

佢隻手唔可以舉高高膊頭

唔知

中咗化骨綿掌

要對當地留學生有信心

關節炎

隨你啦

塑膠垃圾

孤仔得一隻神拎，好彩今個月破破地產
下個月又要拎hulk bustermk2
留一隻一月拎啦

孤知你心

今個月洗大咗
Btw其實我想兩隻一齊拎

洗大咗不如就退埋另一隻訂啦

紅金版?

財政報告要求你等下

繼續撚住隻巫師先

唔係黑咩

撚住等

我文盲9估

下個月好似仲有我另一個形態撚
撚下撚下就到一月

係
港魂22號派

hm 唔知會唔會好似lt咁平過訂價

想當日港魂都係搶購一空

塑膠

古迦隻色幾好睇
第一次覺得d錶靚
可惜唔係究極古迦

圖片顏色只供參考

竟然有你個老母但係無specter

仲有時間出喎

垃圾至屙 all不了

咁又係

好似第一日400 第二第三日有3xx啵

有無跌得咁快

ins長髮已經第一日平過訂價 我有報上黎所以記得

啲貨又係俾現時點撳曬

個龜頭真係

出極都仲有

大把貨

iPad 頭

無框咪幾好

加唔加密其實都差不多

但音效同頭以外ge甲型

我個心會安落dd咁 好似係

打和啦

抵制炒狗
向仆街說不

原來啲DX後面有個QR code係咁用?

今日先知 ？

係 好先進

鳩痕用電話射下條code

可能幻覺嚟

集體抵制班仆街

我現時自己肯直送

無去二年了

直送好

無既 我自己唔岩價就唔買

組成一個反炒家聯盟等班仆街執笠

一向方針嚟

有錢邊個唔想賺

理想歸理想

只怪搵食難

不斷叫人上網訂

都有正常舖

要同煙屎班人鬥快

hi

人地obi wan黎 有哂high ground點鬥

無得玩神唯有玩佢

呢隻真係靚
連埋lv 0

做超音鼠

呢隻都搶唔到

呢隻無訂就算啦 其實普通form靚

係港魂撳咗隻

因為有佢冇買lv0

bye

輕鬆收件

一樣

二樣都無

竟然 lv0好抵玩

唔想去煙屎

黑眼真係好好J 雖然紅眼先係讓叔

想J死人咩

黑色拉打

以觀望態度睇B記game

邊可能快過煙屎班人

從前會狗衝
自從gvg中曬伏就費事屌

封正門

我地有預巴內應嘛

熊貓淨係開限訂，通販唔開
去古加到訂仲好

留貨

你好危險

熊貓通販平
btw 你好危險

218 5個0

都係個好方法嚟 近過係現時點過去

邊間教會

地利

熊貓通販唔開訂，鬥快唔夠搶

依隻想雙入

牙謙

一齊追隨阿謙啦

不嬲雙入

唔講咁多
你好危險

買一送一都唔去 講完

點解危險 好似有個大秘密

無事 訂多啲

話說有無巴打去咗精品個開倉？
Hirm Wing Zero Special Coating有d想入，見佢平平地790，但出面好似都係850，貴60但唔洗入去迫

我拉打淨係買現貨 只係今次法爺買唔到以後訂算

排隊排餐死

撚狗式開倉

平60 不如出去買,啲開倉通常都貪平最後買埋哂啲唔等洗野

我住果頭都唔去啦

通常呢個鐘數先去排入面得返冇人買既貨

感受下氣氛

男人同男人之間汗水摩擦

可能人地享受呢

慶祝吧
填詞之王嘅誕生

你地社長係邊間

孤騾熊都有啦喎

一爆無通知

電話都爆埋

#殘忍只需一爆

衝上去孤爆佢

佢啲短信入曬黑洞

退訂

琴日精一到就SMS WHATSAPP一齊黎

毒撚電話唔會響

點解我唔知邊首歌

郭富城首 弱？

黑人問號

返開邊間教會

起佢底

身邊太多假人
佢搞事㗎

陳凱琳有左

我真心架

唔好再起

w錶芯

邊個派呢？

等收件

講緊劇場版

隻色撞得好柒

造型都...

覺得算特別 紅色同灰鳩睇到審美疲勞

邊個派錶芯俾時王
小野寺定

叔叔俾佢

全新

只拎盒黎玩 本體全新

本體無離開過盒

仆街四川冇現衝

衝乜

發光W

我都諗緊你有無訂

Q版?

我會入但冇訂 因為懶同老定有現衝

係呀

劣圖
終於得閒去拎 架車終於重見天日
有冇巴打見過大手特效set現貨
係咪俾人收哂

大頭仔識發光

pass

會否太遲收

預巴我錯了

套野嘅方向開始明朗了

蓮同優衣

到底呢10幾集做緊乜，終於明白了

你個人就係咁架啦

屌

後入

現衝
現充

向龍騎致敬

pad劇場版合作有龍騎

我講事實

龍騎好呀

神作 所以向佢致敬

好過老是常出現嘅乾巧
頭盔:唔係話佢唔好

搵下圖都好

時蝗幾時學人帶帽

涼真幫比卡超配音

增高

幾好呀

又得啫

蓮經過十X年後縮咗水

無盒但係本體無開全新

點縮法

坐左貪馬先去左將來

側面相似度100%

正面：200%

唔敢貼正面

幫比卡超配音

*比卡超主人

變咗黑人

實物

不了

嘩....

有人壞CSM 好慘

你呀？ 搵玩具維修試下整囉

出面po見到

平價收返黎 再攞去整

應該有得整,似甩線/撞壞左喇叭
有D大神,流電水都整到

係 流電水都係換哂d電池箱去

抵制埋仆街趣

做乜撚野

無啦啦做咩

應景

未到新年就要出動

性誕嘛

即係好多貨

就黎一星期

訂459

忘了訂

買買買

都一段時間無人秒

算平 雖然我個時放kabuto人連車550

風都偵探漫畫係咪無出中文ver?

暫無

冇野中

明天幫膠樣打飛機

Kamen Ride Yell! Deca...Deca...Decade~

呢排都冇乜野中添

中Genm armour

新手入坑

記住同四川仔打聲招呼

打好關係可能幫手留貨甚至有折頭

未請教

訂咗未

大家也是新手

訂左

孤

無野嘅
無二次受注

細個冇錢買 岩岩旅行去完日本橋就出事
香港邊度買平啲?想買 ULTRAMAN X GOMORA ARMOR SET 同 ULTRAMAN Geed / ULTRAMAN Orb既 Thunder Breaster
好似都出左一排

前者好易搵 後者就

我見ami ami有 ULTRAMAN X

Orb Spacium Zeperion同Thunder Breaster靚
反而orgin我覺得一般

救急！
有無人隻Zero Beyond個計時器鬆到痴線
我孤仔攞，第一次雙膠紙不過應該唔關事，但成舊嘢真係超鬆

都唔知係我嗰隻定係其他都係咁，無理由個hole咁大，粒的咁細

笨大問題 我隻geed都係好鬆

見orb orgin開箱都係咁 好似係放上去就算咁 都吉唔實

搵張紙仔攝住裝就實

過兩日去睇睇先

原來係側邊嗰兩個位問題，整一整mang返開去就好d

因為似迪加 所以正 tb成隻身型同樣都好有別其他ultrman
origin我主要唔係咁鐘意把劍

btw 銀河勝利都好似無出shf 出膠公仔就算

模型鳩水得唔得

如果用咗，咁就無得換計時器

用aa膠滴幾滴係凸出黎果度等乾

都係死decade好啲

仲有三日

長期入盒怕甚麼 不過創動就擺到一枱都係

啊謙

倒數

嗌返我阿狗算啦

阿邊個仲有幾日主角做 好好珍惜

阿謙今次有咩詞

真魔王回歸

用返佢地個身換條腰帶你話呢個世界幾美好呢

聽日 出大雄胖虎綜合症

呢幾集開始對佢印象好返啲

唔好走數啊

⋯⋯⋯我由黎斗王個集開始冇追

名嚟姐 內容鳩作都得啦

謙仔勁野

中二撚表示:
好似行得通

阿仙奴

曼狗

好型

有冇甩皮甩骨?

極惡
預計貝爺應該都係咁上下

係個計時器少少鬆，其餘無乜事

不過唔知點解隻手有塊膠爛咗飛起咗

千其唔好

原來講極惡
甩到飛起，基本上你裝晒d手之後先裝返膊頭

素體差唔多

逢係熱門都出事

專搞鳩d人氣產品

好耐啦呢輯相 真係好好J呢個人影個啲相

我想問hazard 咩價位

6舊左右

早晨

法爺幾時到呢

早
風和日麗

法爺？

佢兩個無乜走樣

男女都

我OLA都

嗯

終於要到了
擇左個好日 今日同神一齊帶返屋企

嗯
一齊拎

頂 佢擺個v字笑出聲

ankh

久違了

來了

轉自
lsaac wong

打到嚟啦

等睇女巫

要

直接公布發售日啦 希望龍珠多啲通販

唔知3號有無得開訂呢

格古達真係射左
箱入

cm都出真係攞我命

殺無赦

魂展留力今日爆

特登唔貼

PASS

我買紅藍果隻算喇

ht就出一隻買一隻

邊位巴打買得起

Display only

你又知

靚到

搶呀

大勇都啱

無期望就無失望

諗起真人大細52m高

格古達一定雙入

實出隻出嚟應節

不過會唔會得手配件

格古達太靚，將會成為我第二隻龍珠

買呀

近年興玩手仔

玩呀

格古達太靚，將會成為我第一隻龍珠

Shf marvel坑不了

入坑

yes 睇展品夠了

通販嘅話好難搶

果兩間大鋪實開既

kiva

精品幫我地爭左半啖氣既

邊位巴打要

一個救全家

好中意cm/brie

一爆

又想挑戰笨大頭雕

做汁男

來緊係佢獨立電影上先定復4上先？

每日一鞭

應該佢先...下話

3月cm
4月a4

正常係

講開又講
社長無老現

會唔會太密

除非唔係

條女好正

岩岩好啦

抖左大半年冇mcu睇

放開個女仔

咁正！

劇情有時真人size冇變大 唔知點設定

完全無 開箱都少

大細唔係由自己控制
定我記錯

無陰公

熱潮已過

等埋法爺就

不過唔知幾時到

呢套nexus黎
nexus係真係自己控制

gaia都係
gaia對agul試過係工廠用普通人size隻抽

太耐唔記得

成日變細會否變咗拉打

間唔中睇一 二集嘅人

超人專家

打撚柒時王
屌條女

迪加都用過人型size打烏鴉人

優衣唔打啦

ok飛彩你既 ola我既

邊有人提ola

右邊算唔算玩具劇透咗

唔買喱隻買下邊嗰隻

如果出依款

經期大嬸

玩具劇透已成常態

藍藍地色嗰隻

尤其星戰同 Marvel 個d Lego

玩唔開lego

其實尋晚trailer都睇埋

拉打呢？

型到跌渣
仲比佢爬超藍比古洛頭出先

最多有超人

一定入戲院睇

超人有咩

我有少少

有呀

你都幾多戰線

好雜

下年拉打條線幾安全

係，安心玩下龍珠先

無底洞

謝謝

仲要勁多限定

套套都有一兩隻

你後追

好穩陣

我無，不過睇d價以為買緊12吋

超藍比古洛出咗去SDCC 好貴

得一隻悟空就算

好奇一問 點解會玩lego

有粉紅色頭悟空

粉紅色乳頭

因為star wars 同marvel d Lego 好靚
尤其係star wars d飛船

玩到咁大

哪有位

回憶呀

好好丁

佢係唔係有部三合一

無記錯嘅話

好想入千歲鷹

係 *

買囉

以為呢d

想要果部多啲

無位

啊哥趁細佬唔係屋企想一買賣哂佢所有模型

連呀哥都咁

你專係要人打王

依d我都非常黑人問號，真係有人買咩

一來就到塔頂

tiga好似未玩合體

有，有一架黑色既呢
前後都有一架機同佢合

我淨係記得一大一小同母艦

得fans先會訂

唔覺有老現噉

好正常呀 無炒家會炒

尋晚行ins見得兩間有show出嚟
仲要成5百幾
信和個D會唔會平D

無肉食

如果係社長連埋zombie出就...

呀，合體係帝拿

好似差不多訂價

快

又爆⋯早晨咁多位

輕輕鬆鬆又一個Post